大量狗由佐敦道行緊去彌敦道

約50隻狗 大家小心

快啲走呀，真係好撚多狗

推

大家快走

大家唔好出事